# User Preferences

Aplicación para aprender a persistir datos simples en el storage del dispositivo

- NSUserDefaults en iOS
- SharedPreferences en Android

**Curso** - Flutter: Tu guía completa de desarrollo para IOS y Android